我地連登都要為烈士梁凌杰默哀翻一分鐘

願我地可以用你既意志為香港出一份力，願你安息。RIP.